網上瘋傳疑似名校生性交短片 警方接獲報案：網罪科跟進

近日有疑似名校生性交短片流出，其後在網上瘋傳，片中的男女事主身穿本港兩間傳統名校的校服，他們事後被起底。消息指，今日（20日）下午警方接獲報案稱，懷疑有人在網上發放不雅短片及相片，警方將案件交由網絡安全及科技罪案調查科跟進，暫未有人被捕。

據悉，警方初步懷疑有關片段及相片可能會觸犯3條法例，包括第579章 《防止兒童色情物品條例》 ── 第3條 關於兒童色情物品的罪行、第390章 《淫褻及不雅物品管制條例》 ── 第21條 禁止發布淫褻物品及第200章 《刑事罪行條例》 ── 第124條 與年齡在16歲以下的女童性交。警方正循多方面調查，包括聯絡片中事主等。

近日有人在網上討論區上載數條疑為名校中學生的性交片段，引起大批網民討論。片段在網上討論區被瘋傳後，最初傳出片段的Telegram 群組原已經關閉，但隨後又有人建立新的Telegram 群組重新上載片段，有超過1.5萬名網民曾下載或觀看相關片段。片中男女事主身穿校服，事後更疑被人「起底」，除個人資料外，男女事主發放在個人社交媒體的相片亦被人公開放在討論區上。流出的片段當中包括有人唱歌自慰、穿著校服作出性交動作等。

警方指，已接獲相關報案，指懷疑有人於網上發布涉及兒童的不當短片和相片。警方正了解事件。

根據香港法例第579章《防止兒童色情物品條例》第3條，任何人印刷、製作或發布兒童色情物品，一經定罪，最高可處罰款200萬元及監禁8年；而任何人管有兒童色情物品，一經定罪，最高可處罰款100萬元及監禁5年。

根據香港法例第390章《淫褻及不雅物品管制條例》第21條，任何人發布淫褻物品，一經定罪，最高可處罰款100萬元及監禁3年；又或根據相關條例第22條的「向青少年發布不雅物品」，一經定罪，最高可處罰款40萬元及監禁1年。

另外，根據現行法例，任何男子如與一名年齡在16歲以下的女童非法性交，即屬違法，一經定罪，可處監禁5年。

醬油：支那01
唔po link

條仔今劑真係南山南...慘了
衰11 同 cp應該都走唔甩
今晚飛走唔走得切？
你地班仆街仲話條條先係贏家
即刻回力鏢

補link:

每次爆呢啲事
都睇得出香港性教育
做得好差

教番啲中學生 應有嘅性教育觀念啦
15/6 就中出

其實兩個可以夾埋兜話夠秤先扑 唔係咩

仲要有班人大條道理話冇問題

第一件事捉條女返去口爆先

條片有recording date
班狗會咁易比佢地呃？
仲要後生仔
踩多兩錢重都似

不過單靠校服證明條女唔夠16？

啲大大聲話冇問題嘅人
唔好教壞啲年青人啦

你地有份害死佢地

喇沙仔你個髮型好柒呀，剪個頭，去買張機票

垃圾post 拉啦

佢地拎到條片
你覺得會搵唔番幾時拍？
條仔一del original clips
就落得charge

都幾諷刺，有人因為被大陸迫害而著草，有人就着草返大陸

警世post+ 新聞都垃圾

屌 如果佢地其中一個親戚做狗就爽了

班差佬睇片果陣肯定個個對住slut打飛機

又係瘋傳

結果乜都睇唔到
連相都無一張

大陸同香港有引渡
佢點解咁撚白痴？
番大陸仲易捉
賊王都係咁捉
同埋證明身有屎

咁鍾意睇自己上TG 搵
要人同你食cp罪?

之後仲拉番差館

我有講過邊個咩？你jm9?
要吠既去第二度啦，成隻狗咁

新聞有相有咩咁出奇呀？黑鮑果陣日日都有添呀

請廣傳正確嘅性教育係好重要
為咗道德高地 乜都話冇問題
受害嘅係啲後生仔

正喎係大陸仲多妹妹搞

蘋果有幅blur咗嘅圖
你嬲乜？

咁睇應該係個女事主話當時未夠16
如果係的話 個男既就衰十一
唔係既話 姐係報假報

講緊瘋傳呀
唔明就唔好衝出黎柒好無？
而家有瘋傳咩？d forums 都無啦

笑撚到我

應該係街外人報狗
如果尋日一發生呢啲事
條女仲可以冷靜報到狗
此人非閒人也

唔該推廣正確性教育

你除左識吠下鳩笑仲識d 乜？
睇唔明就死開啦

誇張 條片幾個月前流出

成件事既始作俑者係呢度：

請ADMIN將喇沙仔流出既相關PO移去成人台
第一個開po既樓主：柏克萊特母(#15636)

瘋傳緊既喇沙仔片

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

柏克萊特母(#15636) , 容易哭泣的連豬(#49336) 2個個會員去喇屌, 一個負責開po扮認錯, 另一個就po相起底炒返出黎" 自首喇2位

大陸咁大，搵個地方隱姓埋名邊個搵到佢？

大陸周圍都係天眼 / cam
監控城市同你講笑？

啲山區窮到冇飯開都有枝cam影住

有權酌情唔告，特別係如果男事主<16歲

就睇律政司點處理了

少年狗訊黎架喎...會拉咩?

男嘅>16

呢樣要澄清
條女2018 係少年狗訊chairlady
但2019 係手足反送中的

宣傳正確性教育

班狗只會高調出Post，低調唔做嘢

唔討論就係對女主角最好嘅安慰。你班青頭快撚d收皮。

自從反送中
佢地對年輕人嘅仇恨
點會低調放
放啲撞人司機就有

性教育就係避免再有受害者

青頭前青頭後

片link?